我又去咗食雞球米線。。。

成間舖都係協恩妹

好想食

好想食協恩妹

邊道嚟

南乳雞球

土瓜灣

同檯嘅協恩妹喺度練緊普通話oral

佢地唔係好靚女但有禮貌，見佢地個個都唔會玩電話，只會同同學傾偈，感覺好pure好true

可唔可以約你一齊食？
利申鍾意食椒鹽骨，可以叫墨餅 SHARE

好呀 我地聽日一齊食呀

你個名

上次食完 睇住個個呀姐係度執d米線落碗
見佢跌落地下 仲要望兩望冇人見到執返上黎擺落碗度
不了

我都唔是協恩妹

喺邊度執啲米線落碗

唔好再吹奏了.....

一齊去

你叫我唔好再吹奏啲協恩妹

吉妹搵日一齊食
利申 女朋友協恩

差咗好撚多

好難食呢間。個蔥油麵咸到

換左老闆個仔接手之後質素真係差左

食開雞球什錦雙拼

呢間勁好食

以前起果頭返工成日食
不過而家好似差左好多

黑仔嗰個係咩醬 唔太鍾意
上次食雞球 冇沾過醬

最出名係南乳雞球
但真係好熱氣，果種即炸好熱又好脆既口感覺得食完要即飲涼茶
同埋唔明點解啲人點咁多南乳醬，唔會好咸咩？

利申 5年前食，唔知而家個水準仲係唔係度

17蚊食到而家30蚊

間舖好細坐得好辛苦

曾經係舊鋪見過隔離果碗米線有曱甴
利申 照食

？

下次後西營盤呢度啦
見識聖士提反班女幾咁wild

想食協恩妹

幾時date我同羊b

協恩妹圖呢屌

本身譽麵算幾好食，但好熱氣
仲好似愈來愈貴
之後就轉左食附近嘅雲貴川

date我only

每次都諗食雲貴川定龜頭米好

頭兩間好食好多，搬過幾次雞球差咗
但食落有感情，諗唔到食咩 對腳自動波識行過去

宜家d雞球麻麻 不過抵屌 加埋豆漿都唔過40蚊

呀b
我記得要寄禮物比食架，但呢幾日唔得閒住，等me呀

你約咗呀b跑步未？

學生妹都係pure啲好

唔係南乳醬咩？

其實我都係上星期先第一次食咋，我覺得唔錯，以前未食過無得比較，30幾蚊ok啦

點半呢段時間去啦，成間舖都係

我食唔哂啲雞球

三頁都未有協恩妹圖

加埋腩汁先完美

識食唔會飲豆漿，過對面啦清

唔志在滿足味覺啦滿足視覺姐

咁既垃圾post都上熱門

唔鍾意pure true
鍾意你呢d臭西

樓主可唔可以收皮 妳開左幾多個呢啲post?
遲啲加左價真係多得樓主唔少
土瓜灣撚 舊鋪十幾蚊食到宜家

麻麻渣喎

吉野妹日日食咁多野係咪就變大肥婆

唔係變左，一直都係肥婆

屌,好嬲:@

點解冇KGV啲妹妹？

炸雞？

搬鋪後差左
咁都吹奏

呢間真係好撚正

未入已經知邊間
以前係果邊附近讀書成日食，老闆個女都幾正

咩名

米線唔加腩汁不如唔好食

咩名 ？
下次揸車去食

你戇撚柒鳩架？
我日撚日都開飲食post架啦，我憑咩開個post就會搞到佢加價呀？你個腦裝爛屎架？用個腦過慮下自己講嘅野先好打出嚟啦，無腦就塞返入老母個閪度等二次投胎啦

你望下上面有條戇鳩仔叫我收皮呀，話驚我搞到加價呀，我仲敢開名？

睇清楚我吹奏協恩妹定間舖先

記得第一次食嗰陣18蚊 嗰陣好似仲喺商場二樓，好食到嚇親，而家好似轉咗老細冇以前咁好食
雖然都仲係好抵屌而且味道都唔差

我曾經都好pure true架，出嚟做野就變咗臭西

琴日去點知休息

我尋日都諗住食外賣，諗住打去叫定點知原來休息，好彩無行過去

吉妹 上次果間薯仔車仔麵叫咩名
喺紅磡邊到架

想食個米線姐

弘b,叫美味佳呀，喺寶其利街

譽麵坊

咁你應該影啲協恩妹比大家丁下

由係海悅果期15蚊食到依家
味道份量大致冇改變
幾有良心
不過覺得佢仲熱氣過m記

呀嗚 無我份

唔要條仆街仔 想獨佔妳

張敏
上面開咗名了

我都係早午晚三餐咁食啫

我想獨佔呀b

無啦啦影佢地啲樣放上嚟好似好無辜咁

嬲咩呀

下次試下先

十幾蚊食到33蚊
同埋硬係覺得質素差左
中學果陣個個禮拜都去食 而家一年去幾次夠喇
btw我岩先都係三點幾去食 點解冇協恩妹睇

其實我都係土瓜灣大，但我上星期先第一次食
三點幾協恩妹食完lunch啦

協恩雞球米線

呢間正呀

K

點解你條撚樣仲未比人block?

協恩妹無一個係無辜

嬲呀！！！

冇影協恩妹

土瓜灣撚
有冇去食雲貴

自己去現場感受下啦

無呀
好多野都未食過

食雲貴川好過啦 仲有譽麵坊對面間椰汁大王好撚正 食小食就去天光道個囍囍小食部

哥登堡午餐都幾抵食 想食燒味飯就去金翠

椰汁飲過幾次，夏天飲好正

唔敢自己一個去据扒

台灣牛肉麵都幾好食 食開番茄湯底

呢間野我都食過 麻麻地 冇之前既水準

BTW成日偷拍協恩妹

我都想放多D協恩妹圖 但呢個毒瘤一直存在

你又唔帶我去

條撚樣以為自己識解密好威威

我都係今日先見識到成場協恩妹嘅震撼

個邊D椰汁勁好飲

土瓜灣雲貴川我覺得比唔上譚仔 雲貴川好食應該得荃灣個間

間餐廳個名叫台灣牛肉麵？

moto

係上路番工好爽 次次出去食飯都會見到協恩妹

而我又忍唔住偷拍幾獲

你叫上面位巴打放相啦

打格遮樣放上嚟

但我條跟尾狗一直盯住個POST

台X乜春牛肉麵 椰汁大王轉右行前少少就係